立例禁止肥人乘搭邨巴！

坐三人位攬炒 屌你老母

一人價錢 雙人享受

村巴特別多肥人

肥撚到側身先上到車

肥人同肥人坐就算啦

無謂搞到大家

肥人出名自私

有肥人負皮

巴士 3人位仲未涂汰 ?

請問你個肥嘅標準係？我175高59公斤左右算唔算肥？

邨巴仲係2+3

不能直入車門

好唔人道

有咩慘閪得過三人位，左邊一個肥婆右邊一個肥佬，你就坐中間

如果3個都唔識對方 , 中間果個通常係最後埋位果個 , 你咁都要坐埋去怪得邊個

香港人可唔可以團結到唔坐中間個位

我寧願落車行路

唔坐滿唔開車

屁股肉貼住屁股肉簡直想嘔

俾肥人夾過，3座位村巴
以為自己坐緊賽車桶凳，全程村巴劈彎都定過抬油，感覺奇妙得黎又核突

放心 巴打坐緊全車最安全嘅位

靚女OL另計

就算係瘦人坐晒三人位我都唔覺得可以唔迫

你係咪想講三個瘦人坐三座位都係迫呀？

禁埋播毒廢老 皮膚病人得唔得

唔係話歧視皮膚病
真係好撚恐怖
D皮碎殘留雖然冇病毒姐

咁高百三磅都冇 你咪成條柴咁